刀劍若夢 恩怨似風 有沒有輕重

只要情濃 不要武功 愛恨兩難容

頭先有冇人煲衲？

只怕熱淚不怕刀鋒手中有劍眼前有你

呢首都識, 老衲係咪80後

以前既主題曲真係好正

老衲生於萬曆十五年

依稀記得嗰期周華健好紅

可不可一生抱擁
怕卻怕只是場夢

刀劍神域？

人間 寶刀出鞘

原來係呢首
當年我仲係小學雞
仲有世界盃

來也匆匆 去也匆匆 恨不能相逢

國語版好聽0的
套野首首歌都一流
劇情就改到九流
睇咗一半無睇

納dee

馬景濤版？

馬景濤做得幾好，好有張無忌對女人柔寡斷神髓

只要情濃，不要武功，愛恨兩難容

周華健
宜家d歌手唱乜都聽唔清楚